【國際戰線嚴峻！ＳＯＳ！】面對假新聞／惡意抹黑 請學當撈侵：「ＦＡＫＥ ＮＥＷＳ！」

有上Twitter既手足應該知
自從林鄭出左緊急法之後
國際戰線嘅五毛數量係多左十倍以上

外國人好多時唔知咩事
正如今日：
「的士司機發動恐怖襲擊，高速衝撞人群意圖謀殺。」

被五毛講成：
「無辜的士司機被蒙面暴徒暴打至大量出血，情況危殆。」

有啲鬼佬會信，仲話香港示威者好暴力，變哂質，雖然現階段支持香港示威者既人仲係佔較多數，但係國際戰線再唔打就真係會輸！

希望勇武能夠自衛抗暴嘅時候，和理非能夠幫手上Twitter
Twitter戰線2000人都唔知有無，嚴重缺人！

面對假新聞／惡意抹黑，幫幫手立即指出佢係FAKE NEWS

求下大家幫幫手，呢個關鍵時刻，唔可以比政府喺國際戰線上翻盤，將香港示威者描述成失控暴徒！一定要保住美國國會，通過人權與民主法案，如果過唔到，香港人真係會一鋪清袋

邊個大大聲話集中

鞭屍時間

集中撚答到我問題，先好叫人出黎

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

Push

推

努力玩緊

無人推？

會唔會令人聯想到侵再俾反侵人士吵?

你都白痴
應該係無論係咪假新聞/抹黑
只要對我地不利既一律要講fake news/共產黨宣傳